垃圾UEFA

今時今日21世紀屌你老母垃圾官網抽籤得文字直播
每年賺咁撚多錢整好個web都唔撚得！？
垃圾UEFA你同林早洩有乜撚野分別

我睇到live stream既

有直播喎

樓豬on9,唔使理
見佢迷占就知

冇得駁